---
aliases:
- ../announce-applications-19.04.3
changelog: true
date: 2019-07-11
description: KDE wydało Aplikacje 19.04.3.
layout: applications
major_version: '19.04'
release: applications-19.04.3
title: KDE wydało Aplikacje KDE 19.04.3
version: 19.04.3
---
{{% i18n_date %}}

Dzisiaj KDE wydało drugie uaktualnienie stabilizujące <a href='../19.04.0'> Aplikacji KDE 19.04</a>. To wydanie zawiera tylko poprawki błędów i uaktualnienia do tłumaczeń; jest to bezpieczne i przyjemne uaktualnienie dla każdego.

Over sixty recorded bugfixes include improvements to Kontact, Ark, Cantor, JuK, K3b, Kdenlive, KTouch, Okular, Umbrello, among others.

Wśród ulepszeń znajdują się:

- Konqueror and Kontact no longer crash on exit with QtWebEngine 5.13
- Cutting groups with compositions no longer crashes the Kdenlive video editor
- The Python importer in Umbrello UML designer now handles parameters with default arguments
